屌拿星 冠軍似足賓賓

又黑 又哨牙 on99 咁d評判

馮型型真心屌打

咩歌

Weak